SQL (word later verwisseld naar MongoDB) + Express + Jade + Stylus

Grunt: DB word automatisch aangemaakt als die er niet is (geen geknoei met .sql of gzip) run Express cleanups etc

Later Grunt omzetten naar Gulp (omdat gruntfiles kut zijn)

Maak een basis CSS voor elk type pagina (blog, shop, etc) Maak een basis jade file voor elk type pagina ^

Maak een aantal mixins, widget style (voorbeeld in server/templates/layouts)